# Translation file for the odio Package
# Copyright (c) 2013 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2013
# This file is distributed under the same license as the odio package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2013.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: odio\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/tari01/odio/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2022-06-29 02:59+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2022-03-25 12:07+0000\n"
"Last-Translator: poi <erbaotao@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"odio/master/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.12-dev\n"

#: data/usr/share/odio/logdialog.glade:13 data/usr/share/odio/odio.glade:227
msgid "Log"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/logdialog.glade:41
msgid "Group by album artist"
msgstr "分组显示不同的专辑艺术家"

#: data/usr/share/odio/logdialog.glade:42
msgid "Group by artist"
msgstr "分组显示不同的艺术家"

#: data/usr/share/odio/logdialog.glade:43
msgid "Group by album"
msgstr "分组显示不同的专辑"

#: data/usr/share/odio/logdialog.glade:55
msgid "Clear"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/odio.glade:111
msgid "Add files to the job list"
msgstr "将文件加入任务列表"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:112
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:137
msgid "Play selected files"
msgstr "播放选择的文件"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:138
msgid "Play..."
msgstr "播放……"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:152
msgid "Stop playback"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/odio.glade:153
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:168
msgid "Edit metadata for selected files"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/odio.glade:169
msgid "Edit Tag"
msgstr "修改标签"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:184
msgid "Open selected files in a wave editor"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/odio.glade:185
msgid "Edit audio"
msgstr "编辑音频"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:201
msgid "Compress selected files using the method specified in Settings"
msgstr "使用“设置”中指定的方法，压缩选择的文件"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:202
msgid "Compress..."
msgstr "正在压缩……"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:226
msgid "View the list of compressed titles"
msgstr "查看压缩完的列表"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:252
msgid "Configure program options"
msgstr "设置软件选项"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:253
#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:35
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:278
msgid "About this program..."
msgstr "有关这个软件……"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:279
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:304
msgid "Delete image files used as album art after all jobs are complete"
msgstr "完成所有任务之后，删掉用作专辑封面的图像文件"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:305
msgid "Delete Images"
msgstr "删除图像"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:372
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:386
msgid "File"
msgstr "文件"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:400 data/usr/share/odio/tagdialog.glade:453
msgid "Disc"
msgstr "盘号"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:415
msgid "Discs"
msgstr "光盘数"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:430 data/usr/share/odio/tagdialog.glade:566
msgid "Track"
msgstr "曲号"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:445
msgid "Tracks"
msgstr "曲目数"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:460 data/usr/share/odio/tagdialog.glade:248
msgid "Album artist"
msgstr "专辑艺术家"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:473 data/usr/share/odio/tagdialog.glade:285
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:487
#: data/usr/share/odio/streamsdialog.glade:94
#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:707
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:501 data/usr/share/odio/tagdialog.glade:321
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:515 data/usr/share/odio/tagdialog.glade:358
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:530 data/usr/share/odio/tagdialog.glade:397
msgid "Genre"
msgstr "流派"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:544 data/usr/share/odio/tagdialog.glade:668
msgid "Comment"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/odio.glade:634
msgid "Compress selected files using the Nero AAC encoder"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/odio.glade:635
#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:232
msgid "AAC"
msgstr "AAC"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:645
msgid "Compress selected files using the FLAC encoder"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/odio.glade:646
#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:250
msgid "FLAC"
msgstr "FLAC"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:660
msgid "Play the first 10 seconds of selected files"
msgstr "播放选择的文件的头 10 秒钟"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:661
msgid "First 10 seconds"
msgstr "最开始的 10 秒"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:670
msgid "Play the last 10 seconds of selected files"
msgstr "播放选择的文件的末尾 10 秒钟"

#: data/usr/share/odio/odio.glade:671
msgid "Last 10 seconds"
msgstr "最后面的 10 秒"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:54
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:87
msgid "Remove LFE audio"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:91
msgid "Remove the LFE channel if possible, otherwise replace it with silence"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:102
msgid "Saturate multichannel files"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:106
msgid ""
"Save multichannel files as 4.0, 5.1 or 7.1, copying audio to any newly added "
"channels"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:122
msgid "Channel mapping"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:138
msgid "Base folders"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:162
msgid "Source folder"
msgstr "原始文件文件夹"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:166
msgid "Temporary files will be saved in the source file's directory."
msgstr "临时文件会存储在原始文件的路径下。"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:180
msgid "/tmp"
msgstr "/tmp"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:184
msgid "Temporary files will be saved in \"/tmp\"."
msgstr "临时文件会存储在“/tmp”。"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:202
msgid "Temporary files location"
msgstr "存放临时文件的位置"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:214
msgid "Auto"
msgstr "自动切换"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:218
msgid ""
"All 16-bit 44.1 KHz stereo files will be compressed to AAC, while all HD "
"audio (files with more than 16 bits per sample, files whose samplerate is "
"higher than 44100 Hz, as well as multichannel files) will be compressed to "
"FLAC."
msgstr ""
"16 位的 44.1 KHz 的立体声压缩为 AAC 格式，高保真音频（量化位数多于 16 的、采"
"样率高于 44100 Hz 的，以及多音轨的）压缩为 FLAC 格式。"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:236
msgid "All selected files will be compressed to AAC."
msgstr "所有选择的文件压缩为 AAC 格式。"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:254
msgid "All selected files will be compressed to FLAC."
msgstr "所有选择的文件压缩为 FLAC 格式。"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:272
msgid "Compress button default action"
msgstr "“压缩”按钮的默认功能"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:284
msgid "Check fake stereo"
msgstr "检查立体声是否只是形式上的"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:288
msgid "Save 2.0 files as 1.0 if the channels contain identical data"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:299
msgid "Remove silent channels"
msgstr "删除无声音轨"

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:303
msgid "Remove channels that contain no audio data"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:319
msgid "Tag dialog options"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:331
msgid "Automatically title-case track names"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:335
msgid "Reformat the track name field to title case whenever it changes"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:357
msgid "Add new folder"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:372
msgid "Remove selected folder"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:387
msgid "Make selected folder the default"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/settingsdialog.glade:420
msgid "column"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/streamsdialog.glade:31
msgid "Audio streams"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/streamsdialog.glade:52
msgid "Extract selected streams"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/streamsdialog.glade:106
#: data/usr/share/odio/streamsdialog.glade:153
msgid "Length"
msgstr "时长"

#: data/usr/share/odio/streamsdialog.glade:141
msgid "Chapter"
msgstr "章节"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:44
msgid "Tag editor"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:64
msgid "Get tag"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:68
msgid ""
"Copy the allmusic.com album page address from your web browser and click here"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:82
msgid "Change image"
msgstr "更换图像"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:86
msgid "Browse for an album cover"
msgstr "挑选专辑封面"

#. Translators: This is a label for a button that tags all selected files with consecutive track numbers starting from 01
#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:100
msgid "Renumber"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:104
msgid "Change track numbers in selection"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:118
msgid "Previous file"
msgstr "前一个文件"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:122
msgid "Move to previous file in selection"
msgstr "转到上一个选择的文件"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:136
msgid "Next file"
msgstr "后一个文件"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:140
msgid "Move to next file in selection"
msgstr "转到下一个选择的文件"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:167
msgid "Base folder"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:172
#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:205
#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:253
#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:289
#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:326
#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:363
#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:402
#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:458
#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:512
#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:617
#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:673
msgid "Copy this field to all files in selection"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:188
msgid "The base folder in which the output folder is created"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:200
msgid "Output folder"
msgstr "存放结果的文件夹"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:221
msgid "The output folder relative to the base folder"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:270
msgid "Name of the album artist"
msgstr "专辑艺术家名称"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:306
msgid "Name of the artist for this track"
msgstr "曲目艺术家名称"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:342
msgid "Album title"
msgstr "专辑名"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:379
msgid "Recording year"
msgstr "录制年份"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:427
msgid "Genres and styles"
msgstr "流派与风格"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:481
msgid "Number of disc in this set"
msgstr "这套光盘的第几张"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:507
msgid "Total discs"
msgstr "光盘总数"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:535
msgid "Total number of discs in this set"
msgstr "这套光盘总共有几张"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:586
msgid "Track number"
msgstr "曲目编号"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:612
msgid "Total tracks"
msgstr "曲目总数"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:640
msgid "Total number of tracks"
msgstr "一共几支曲、几首歌"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:689
msgid "User comments"
msgstr ""

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:721
msgid "Title of the audio"
msgstr "音频标题"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:737
msgid "Cover art"
msgstr "封面图"

#: data/usr/share/odio/tagdialog.glade:741
msgid "Copy this image to all files in selection"
msgstr "把这张图像复制到所有选择的文件里"

#: odio/gtk.py:177
#, python-brace-format
msgid "About {application}"
msgstr ""

#: odio/gtk.py:183
msgid "translator-credits"
msgstr ""

#: odio/sacd.py:60
msgid ""
"The SACD multichannel and stereo areas had a different track count: "
"extracted both."
msgstr ""

#: odio/sacd.py:86 data/usr/bin/odio:200 data/usr/bin/odio:367
#: data/usr/bin/odio:954 data/usr/bin/odio:1052
msgid "Ready"
msgstr "准备好了"

#: odio/sacd.py:94
#, python-brace-format
msgid "Failed to decode {filepath}"
msgstr "没能对 {filepath} 解码"

#: odio/settingsdialog.py:81
msgid "Add a base folder"
msgstr ""

#: odio/streamsdialog.py:43
#, python-brace-format
msgid "Disc {path} contains no LPCM audio"
msgstr ""

#: odio/tagdialog.py:80
msgid "No allmusic.com page address found on the clipboard"
msgstr "没发现您复制了 allmusic.com 下的网址"

#: odio/tagdialog.py:195
msgid "Not all tracks got tracknames"
msgstr ""

#: odio/tagdialog.py:205
msgid "Error parsing web page"
msgstr "解析网页时出错了"

#: odio/tagdialog.py:211
msgid "Select an image file"
msgstr "选择一个图像文件"

#: odio/tagdialog.py:475
msgid "Convert to title case"
msgstr "把大小写转换成英文标题的样子"

#: odio/tagdialog.py:486
msgid "Insert filename"
msgstr "插入文件名"

#: odio/treeview.py:293
#, python-brace-format
msgid "and {rowcount} more"
msgstr ""

#: data/usr/bin/odio:180
msgid "Compress selected files using the encoder from the menu"
msgstr "使用菜单中的编码器压缩选择的文件"

#: data/usr/bin/odio:242
msgid "The program is working. Are you sure you want to quit?"
msgstr "项目正在运行。您确定要退出吗？"

#: data/usr/bin/odio:401
msgid "Odio encountered one or more warnings"
msgstr "Odio 遇到了一个或多个有概率出错之处"

#: data/usr/bin/odio:478
#, python-brace-format
msgid "Analysing {fileName}"
msgstr "正在解析 {fileName}"

#: data/usr/bin/odio:484 data/usr/bin/odio:490 data/usr/bin/odio:817
#, python-brace-format
msgid "Decoding {fileName}"
msgstr "正在对 {fileName} 解码"

#: data/usr/bin/odio:514
#, python-brace-format
msgid "Compressing {fileName}"
msgstr "正在压缩 {fileName}"

#: data/usr/bin/odio:627
msgid ""
"Your temporary files directory has only {:.2f} GB of free space left. "
"Running out of space can cause nasty things.\n"
"\n"
"Continue adding files?"
msgstr ""

#: data/usr/bin/odio:640
msgid "Open audio files"
msgstr "打开音频文件"

#: data/usr/bin/odio:776
#, python-brace-format
msgid ""
"The audio file refernced in {fileName} does not exist. You can attempt to "
"fix it by editing the \"FILE\" line manually."
msgstr ""

#: data/usr/bin/odio:835
#, python-brace-format
msgid "Failed to open {filepath}"
msgstr "没能打开 {filepath}"

#: data/usr/bin/odio:973
#, python-brace-format
msgid "Playing {fileName}"
msgstr "正在播放 {fileName}"

#: data/usr/share/applications/odio.desktop:3
msgid "Odio"
msgstr ""

#: data/usr/share/applications/odio.desktop:4
msgid "Audio compression tool for FLAC and Nero AAC"
msgstr ""

#~ msgid "Files successfully compressed"
#~ msgstr "文件压缩成功"

#~ msgid "File analysis complete"
#~ msgstr "文件解析完成"

#~ msgid "The following files could not be analysed:"
#~ msgstr "无法解析下面的文件："

#~ msgid "Odio encountered one or more errors"
#~ msgstr "Odio 遇到了一个或多个错误"

#, python-brace-format
#~ msgid "\"{fileName}\" may contain errors, had to force-decode."
#~ msgstr "“{fileName}”可能有错误，只能强行解码。"

#, python-brace-format
#~ msgid "Extracting {fileName}"
#~ msgstr "正在提取 {fileName}"

#~ msgid "Decoding successfully finished"
#~ msgstr "解码成功完成"

#~ msgid "About "
#~ msgstr "软件介绍 "

#~ msgid "Save the settings"
#~ msgstr "保存设置"

#~ msgid ""
#~ "Compare channels in stereo files - if they are identical, save the audio "
#~ "as mono."
#~ msgstr ""
#~ "比较立体声的文件的不同音轨——如果不同音轨内容相同，就把音频另存为单声道文"
#~ "件。"

#~ msgid "Remove silent channels from multichannel audio files."
#~ msgstr "对于有多条音轨的音频文件，删掉其中无声的音轨。"

#~ msgid "Remove LFE channel"
#~ msgstr "删除低频效果（LFE）音轨"

#~ msgid "Remove the LFE channel from multichannel audio files."
#~ msgstr "对于有多条音轨的音频文件，删掉其中的低频效果（LFE）音轨。"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "语言"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "格式"

#~ msgid "Channels"
#~ msgstr "音轨"
